是日宵夜 咖哩麵

正過出面吃

第一眼睇以為嘔吐物

隻蛋好似煮得好正

連登大廚進場

正皮隻蛋

點煮呢種蛋求詳細教學